警察都有好人

我唔想做嗰啲以偏概全嘅人
個問題係你而家又帶頭套，又整啲咩反光物料係頭盔到，完全唔知邊啲先係仆街
咁我就唯有假定你地全部都係冚家剷

此po已完，睇俾評完就算，無需再推，請集中推有用Post